李嘉誠對走資說法只能置之一笑 稱做生意買賣是正常

香港電台-港聞

李嘉誠退任長和及長實集團主席及執董。
李嘉誠在長和系業績記者會表示，一般連經濟知識都沒有的人才會講「走資」，自己在一邊賣走資產，在另一邊再購買。

他說，錢走回香港，以及錢投資在內地，全部錢都是屬於公司，自己對走資的說法只能置之一笑，認為做生意買賣是正常。
李嘉誠說，無論自己買賣甚麼都好，錢全都走入公司，自己得不到錢，錢及資產是屬於公司，如果要走資是需要現金，並對公司無興趣，只可以賣股票，才會有真金白銀。
他表示，公司在中國南海有400億出產天然氣的項目，規模有可能會再加大，又提到公司是北京東方廣場的大股東。

cc台手足

賣私人資產就話姐

賣公司資產又無似大劉咁派特別股息
錢又回塘香港上市公司 走乜資

賣私人資產都唔關 9 佢事啦 ... 我自己野，仲意賣就賣啦，關佢撚事。

一般連經濟知識都沒有的人才會講「走資」

咁都叫做唔呃人？

超人又9up